死仆街偷拍狂［有圖］

唔好影得再明顯d?

巴士真係好撚多怪人
絲打搭車都要小心呢條仆街

黃定藍？

有冇當面屌柒佢

有證據點解唔即埸報狗？上網老屈人？
你知唔知誹謗都好大罪

有哂證據都唔當場屌？

看圖作文

點拎電話都要管

偷拍人地個偷拍

被 Me too